sigma突發直播即場討論區

係香港人就即刻禁入去

live緊

落樓下買緊紙筆notebook驚睇唔切sigma又唔留底 gay妹幫我drop住先得唔得

伍仔戰力太低

中文系

樓主買notebook買半個鐘？

中途有個friend call我話失戀好唔開心要我陪佢去名山而家搭緊車..